左膠請入

如果藍絲廢老不停對你挑釁同人身攻擊
在場有其他手足睇唔順眼
幫你出氣打鳩廢老
左膠們你哋會點做？

抵死啦屌你老母 先撩者賤
打人是唔啱的 我哋應該好言相勸

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

不割蓆，就係因為我吔太仁慈，才會發生藍絲以一敵百嚟搞事嘅場面，人吔當我吔係大仇人，經常嚟吵吵鬧鬧甚至攞武器攞刀，我覺得一句勸喻離開，如果對方唔聽，就應該作合適嘅方式處理，千奇唔好浪費時間喺度吵鬧，俾機會有機會拉人。